而家仲去日本既人係咩心態😰😰

又地震又輻射 😱😱

你繼續做人咩心態？又要生老病死

利申 我享受

慢性自殺囉
喺香港生活太大壓力嘛

咁撚驚幅射仲玩電話

( Show Blocked User - 山本彩加 )

關你撚事

香港幅射仲勁過日本呀懵撚

想問下樓主你 去中國得唔得呢

擺明假 黎

+x哥都諗住明年移民去日本

Show Blocked User - 山本彩加